和風口味即係咩味？

紫菜

蘿蔔

納豆味

Av女優

和風口味

日式醬油味